Sistem Informasi ini akan di bangun oleh Maulana and team dimana sistem yang akan di bangun akan menggunakan beberapa tools pendukung 

1. Core Informasi Menggunakan Wordpress versi terbaru
2. Template yang akan di sesuaikan 
3. Sistem informasi pendataan pendukung

Selanjutnya untuk database dan data core tidak akan di tampilkan disini bagi para pengembang silahkan bergabung dan kita akan bantu data pendukung lainnya 

Start konsep di mulai : 13 Mei 2018 
Start Domain : -
Start Hosting : -

